呼籲用twitter 刪舔共facebook

舔共罪證
一路想入中國市場
與多間中國企業簽訂數據共享協議
打假無力
配合警謊 刪post

當一個app給予你太多便利 捆綁你
就好似強國 微信咁
你給予佢既資料就越黎越多
應該係時候考慮下停用facebook

人唔可以因貪方便而一成不變
溫水煮蛙

同埋唔用facebook 可以睇反佢哋既網頁增加反佢地網站流量 廣告收入
唔洗俾facebook 食

歡迎提供更多罪證及討論

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like